個名有顏色果d 人最後都係變機械人？

紅生 綠縮

hahaha